呢排咁緊張 講個笑話比大家聽

全民口罩月 哈哈哈哈

緊急法（禁蒙面法）一推
大家就話要反抗呀 繼續戴呀
諗埋真係驚既就戴個普通外科口罩 減低風險

但去到今時今日 出街得返一到兩成人戴
戴住口罩既人彷彿成為異類
我明白各有各做 但希望大家唔好變得善忘

美國戰線係有進展 但都唔好過份依賴
而且仲未完全通過 除左兩院通過投票
仲要協議內容 仲要過埋侵侵（除非兩院都有2/3既贊成）
成日話自己香港自己救 自己都要繼續努力先係架嘛
唔存在階段性勝利架
大家都要一齊堅持落去

幫我推多次上熱門!
1020 見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

唉屌 唔記得左
10月20號 九龍見
希望大家唔好遲（太多）

一到兩成 好似講多左
唔係返到大學 都冇見過人戴

屌 我覺得太多神探post 無人推行動post

唔反對去關注 都有需要既
但太多post會推走左行動post

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

公司啲人病都唔戴口罩

帶面巾嘅我仲好笑 d行過嘅藍絲一定笑緊我係戇鳩仔

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

已推 係到推埋

.
？

呢個世界愈黎愈癡線
20號大家一定要出黎

ok

推呀

又推下先 口罩呀屌你老味